\section{Auswertung, Zuordnungsverfahren und Ausblick}
In unserem konkreten Fall sind alle Intervalle disjunkt, ausgenommen diejenigen des Parameters $a$ für die Novelle und das Theaterstück. Daraus lassen sich zwei Schlüsse ableiten.

Erstens, technisch betrachtet, ist es möglich, einen Testalgorithmus für die Zuordnung eines unbekannten, ungelesenen französischen Prosatextes anzugeben, der unter günstigen Umständen eine statistisch zu 95\% sichere Zuordnung liefert. Sei der Name der zuzuordnenden Datei \verb|beispiel.txt|; dann wird zuerst ein Häufigkeitsranking der darin vorkommenden Wörter mit AntConc erstellt, wie bereits oben in Kapitel 3.1 und 3.2 diskutiert; der Name der generierten Rankingsdatei sei konventionsgemäß \verb|beispiel_results.txt|. Dieses Ranking wird an das Programm \verb|main.py| im Verzeichnis \verb|/progs/release11/| folgendermaßen übergeben:\\

\indent \verb|py 'main.py -s pfad/zur/datei/beispiel_results.txt'|\\

Die gesetzte Flag \verb|-s| steht dabei für \g{single file input}. Hierauf sind die soeben aus \verb|beispiel_results.txt| berechneten und in der CSV-Datei \verb|corr_coeffs.csv| abgelegten Parameter $r$, $a$ und $b$ mit den o.g. Referenzwerten zu vergleichen. Liegt der errechnete Parameterwert jeweils im Konfidenzintervall des zu einer Textsorte zugehörigen Referenzwertes, so lautet das Ergebnis der Zuordnung auf eben diese Textsorte. Liegt er in keinem Konfidenzintervall, so versagt der Test und es kann kein Resultat angegeben werden. Im Falle des Parameters $a$ kann bei einem Messwert direkt in der Schnittmenge der Konfidenzintervalle von Novelle und Theater immerhin noch die Entscheidung zum Ausschluss eines Romans mit einer statistischen Sicherheit von mind. 95\% getroffen werden.

Die zweite Implikation der Tatsache, dass die Konfidenzintervalle der Referenzdaten (fast alle) disjunkt sind, ist die, dass geschriebene Prosa offenbar doch nicht per se über selbstähnlichen Charakter verfügt, sondern sehr wohl je nach Textsorte strukturelle interne Unterschiede aufweist. Damit ist eine Antwort auf die in Kapitel 2 diskutierte Frage nach der Existenz und Rechtfertigung der Einteilung von Texten in Textsorten angedeutet; um diese zu sichern, wären ein weitaus umfangereicheres Referenzkorpus, ein tiefergehender Algorithmus sowie ein wesentlich differenzierteres und eventuell sogar hierarchisches Modell der Textsorten und Großgattungen nötig.